出van 選擇h1 hiace

糾結
又驚壞 又驚坐唔舒服
留名等睇投票

唔講正負評代表d咩 點投

留明睇結果

加多少少vito啦

Transporter R啦
貨van都有R

真呢 好驚。。。

死 而家講會唔會遲左啲

Real

Urvan 有冇師兄講小小
感覺係咪同hiace 差唔多？

會呀
記得下世早啲講

h1

閪屎只有無頭棍波版先係真男人

新hiace個個司機都屌

大部咗好L多 冇晒穿插能力
但係長咗啲位俾晒個頭, 貨籠其實細咗

其實個頭長咗變相係安全咗
不過我諗香港司機唔會理呢樣野

雖然闊咗
淨係計數容量大咗
但係最主要好似係貨籠淺咗
冇咁好擺貨

又驚坐唔舒服,呢句你已經唔洗諗hiace喇

要舒服出vito無咁嬲，長陣擺貨空間同200系hiace差唔多
利申渣緊Vito

又長又肥
入車場好麻煩

hiace你咪買最新款就得

btw vito啦
我差唔多日日call van
最憎call中 h1

2018年hiace唔係車行價大概幾錢？

棍波無問題 好好力

H1車廂細到
如果hiace可以裝兩塊大板貨+一塊細板貨，h1恐怕只係裝到兩大板貨。（兩者已經計埋摺埋後座）。
行申，公司用hiace。

預18左右 買唔到新車